距離窗口大嗌行動可唔可以改提前一個鐘

好多街坊冇咁夜瞓
知道計劃會持續一段時間
日日咁搞法好易嬲嬲豬㗎
建議改為9點至10點
跪求大家

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

我老豆黃絲都屌 佢4點要起身返工

9點叫一次，10點再叫一次囉
老老實實，叫一叫就即刻怕人嬲怕人屌，要做到咁潔癖不如你返去貼文宣算數

推推推推推推推推推推推推推推推

唔係叫一日喎 日日都有㗎喎 我都好支持呢個行動㗎 只係希望改早少少